忠告: 唔好喺Twitter直接屌柒Donald Trump. 唔好再裝修Starbucks

1) 見到有人係Twitter直接tag Donald Trump, 之後屌柒Donald Trump放棄香港.... 呢個係非常傻既行為, 千萬唔好咁做.

Donald Trump受軟唔受硬, 你係Twitter直接tag佢屌柒佢, 佢可能只會更加唔撚理香港示威, 亦可能令共和黨人對香港示威者有壞印象.

大家可以繼續係twitter求Donald Trump幫香港, 繼續求兩黨政客幫香港. 但大家記住: 對美國兩黨政客都要be humble.

2) 美國共和黨的長期黨員Mark Simon早已建議不要「裝修」像Starbucks這類跟外資有關的商店.

但今日, 好似又有Starbucks被裝修?

其實真係不建議再裝修跟Starbucks這類跟外資有關的商店.... 而且, 美心咁多機構, 好多都跟外資無關....

最後, 講一句
光復香港, 時代革命

只係我既小小建議, 非大台

大家加油

第一項
屌呀 邊撚個咁撚on9

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

推

呢家打定底, 日後就屈做5毛卸膊

on9先屌侵
美國一定唔會同中國和好
保持世界第一係美國國策黎
你地以為佢會就咁放過中共等佢繼續發展?
咪衝動啦

係twitter見到都覺得....

但無謂篤灰. 希望相關手足可以刪哂直接屌trump既tweets....

美國人本身都會屌Trump？

push

第一項真係見過有人咁戇鳩，重要係喺共和黨議員個tweet度屌trump

相關手足可以刪哂直接屌trump既tweets....

Always be humble.

現家求人幫手, 態度好D 無死的

Starbucks 同 元氣 係美心最賺錢既品牌, 點撚樣唔裝修呀.....

反而我覺得係唔影響佢branding / logo下裝修先好

有手足放左裝修教學:

每人意見唔同，可能5毛扮吊侵

其實你知唔知咩叫攬炒 我認為如果政府唔讓步就無差別打先岩
我要真攬炒 不要偽攬炒

第一項同意
第二項其實一早做咗 外媒一早幫我哋解釋埋 唔差在繼續做希望佢早日脫離中資

都有可能

要盡力查twitter鬼